[專心保四]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1130]

Fast

唔中

太陽未落山已經無哂人

*誤中

你住邊度啊
落咗山喇喎

未放工 屌

未黑哂嘛

點人數未呀

主席 我要求點人數

點人數不如找數

平安夜大家平平安安
傷感情既野唔好講

某啲曼迷真係難服侍

A球員踢得差
：賣

A球員有進步/踢得好
：有價好賣 又搏表現加人工/轉會

聽日又要見到人乾bruno
陰公

有咩問題
你想一個球員躝嘅話 佢踢成點你都想佢躝架啦
連加特如果出嚟入波 我都會想佢有價好賣

聽日？

大家點睇四強應該用癲軒定聖基亞
我覺得杯賽比我癲軒打就應該決賽都用番癲

又反骨又水貨又雞肋嗰啲更加要早走早著

lm

1

橫掂都冇冠軍 不如俾癲打 俾ddg 不見得穩贏
始終dean 做2號門將都未夠定
要打多啲大賽
唔係又變阿妓果隻龍

想就想Dean
但So蛇上年已經示範左會點處理

靜撚到屌你老母

我覺得佢對癲既態度同對romero差好遠
應該會畀癲踢

報到

清新定咗型係二奶
癲如果表現得好有機會接DDG碌龍頭棍嘛

點人數？

杜曹

後日sorry

可以永續蘇蛇了

普狗接psg

Who need 普帥

Welcome 杜蛇

大家唔駛再j

肥普係PSG拎盃整靚個cv

Psg個問題 我覺得係更衣室>戰術

關鍵睇佢歐聯表現

戰術問題大好多喎

據聞訪問講錯野：Tuchel had given an interview in his homeland in which he was quoted as saying he had, at times, felt more like "a sports politician or sports minister than a coach" during his tenure.

PSG連卡叔同Silva走咗之後又係成班潮童，同曼之前個格差唔多

屁馬都唔會聽肥普枝笛

收皮啦

永續蘇B

我吊你老咪

普蛇要去巴黎洗盡鉛華啦

哎呀 迷肥普個班點算

杜曹條撚樣咪嚟 寧願sob

屌 佢真廢

真

肥普有法甲冠軍
一定有料過Ole

有冇手足食過呢間Rojo 西班牙菜

左下

無喇喇吹杜曹

有冇手足食過左下角d女

有落河一定好難食

右下角

我覺得PSG搵肥普教係幾好，可以重建球會value ,話曬都係名宿，有一定威望，但我覺得好難搞得掂屁馬，肥普治軍咁嚴格

OpenRice見過 想食

杜曹衰更衣室？

當我冇講過

衰廢

今年剩低幾場全勝我着Rojo波衫去食

好似話衰講錯野

唔得啦 我幫你dm晒佢地

得罪方丈尼安納度

逆蛇咁咸濕

有冇典故

肥普

屌你咩，踢過三年都叫名宿

SoB終於唔怕俾人炒
冇得J肥普，曼區可以嘈少陣

點名未

J Nagglesman Marco Rose

風火輪怕咩

主席要求點人數

風火輪,驚閪咩

仲有Hasenhüttl

好凍

去死

搵杜曹接咪得

仆街了 PSG要稱霸了

咁炒完So蛇仲有咩人揀

連加特曼名宿

馬迪RIP

welcome艾歷尼

朗尼、卡域克

利申目前唔想佢地上位住，個人比較覺得c16潛力大啲

般奴黎？

主席 我要求再點人數

好

我宣佈流會

我宣布幫你老母執骨

去你老母呀

有冇琴日B仔精華 我淨係睇左半場

做asm啦

睇佢殺人個球咪夠

Moisis Caicedo has caught United's eye. But the deal is not advanced as it is being reported.

[@TelegraphDucker]
#MUFC

Solskjær is eager to bolster his back line and Manchester United could move for a central defender next month if a target was to become available. #MUFC [@TelegraphDucker]

Moisis Caicedo is signing a five-year contract and undergoing medical tests with United which have ‘delayed the announcement’ of the deal.
[Diario Express via @Sport_Witness]
#MUFC

@hattrick佬 食左晚餐未 有冇新圖

rojo西文好似解紅色

平安夜係咁架啦

Yes

鈀炒杜曹簽肥普
Sob應該最開心

PSG又搵明宿返去教
肥普效力過

屌鳩曼聯唔炒蘇B搶肥普

發覺夜子梳字頭個班會員都唔見晒 唉開個netflix睇下算

週街rb
都唔知擺咁多黎做乜
頭先揸車起碼見3個rb

成班偽毒

我宣佈有女嘅都係假獌
因為真獌嗰啲全部都係毒撚

Bielsa -
"The pass Martial gives McTominay (2nd goal) is almost impossible. Reading of this move we produced was near perfect."

你同緊你新民黨啲黨友開淫亂派對

我覺得咁多人有起身睇波都好癲

屌蘇狗出晒普般仲要踢足
兩日後對李城

估唔到連妹迪都

依到不嬲糖字頭揸旗

你重度弱智
揸唔到

有睇場波，但發生乜事

點人數未

平安夜係屋企睇C7球Every Angle最窩心

你碌鳩就揸唔到

霸氣

難分真與假

今晚係咪少有無狗咬狗既日子？

老屎忽唔鐘意人指指點點掛

學生放假啦嘛

我女人無鳩
你柒左

流左會啦

佢推個個乜水

搬爐

Moisés Caicedo to Manchester United is 80% done. #MUFC [@marcolopezc95 via @ojodesauron_]

又幾撚好抽

琴晚難得深夜唔係西波

報到

蘇b而家應該鬆一口氣

原來女人嚟
唔怪之得咁On9

好似好撚勁==

早左15分鐘係咪要開心

靜到

獌區成班都偽毒

報到區：

佢地賽程咁密我個肝

隧道門口rb

係咪搬爐叫老屎忽俾啲壓力，
老屎忽自知無氣又無力，寧願揀企位
叫搬爐唔好指指點點

曉明蛇都鍾意搬爐

Negro

找數啦 屌你老母

都好，反正我老母都寂寞

有冇尋晚場波full game?

悶撚到要睇晒成場波

種族歧視單野未完又搞多單出黎

我都想睇 淨係睇左精華

主席我要求點名

點樣放片上黎

我真曼
同時亦真毒

有無餅爺果個full play

主席 我要求點算曼區人數

上水

屌你啦 唔見咗成晚想臨尾搏慒

年紀大睇唔晒成套劇 睇Sweet home定今際之國

可能聖人mode上黎覆一句又潛

永續so9

nagalsmann tuchel

今晚返通宵呀 俾我瞓多陣啦

你都係用電話上

晏晝四點幾吹波波真係得啖笑

Happy hour

So有風火輪
杜曹接手妓架喇

企開d la

蘇蛇風火輪我包埋卡膠
之前咁柒教練團點都要有份孭獲啦

on9

Bale， Douglas Costa，跟住就古天奴，再之後係咪就輪到基沙文

不了，猁狗仔

主席，我要求點人數！

#mufc will trigger 12-month extension in Jesse Lingard's contract.

[via Mail]

Moisés Caicedo to Manchester United should be done soon, only a few legal hurdles remain. #MUFC [@cc_eckner]

有般隊仲要古狗做乜

de jong就會考慮下既

今日一日睇晒後者

打機睇YouTube 咁就一日
Sem break真係好爽

There's a total agreement between Moisés Caicedo and Manchester United, the player dreams of playing for United, what's left is mostly legal issues. #MUFC [@marcolopezc95 via @ojodesauron_]

我打左廿次飛機

今際
好撚多女

奧燒

屌你老母 點人數

佢幾時完約

去咗剪頭髮
散咗個步就返屋企

我曼真係慈善機構黎
究竟廢Lin係咪有木狗裸照

仲有冇人follow 緊木耳單野
懷疑佢會自殺 比人逼到咁

要佢做咩
買個即食右閘
清左啲冗員先啦

冇跟得太貼 啲人玩到咁大

依加咩情況 有無得睇下

熱門個po咪有
有條友仲話木耳依家比日本公司告無保密
又話個底花晒日本唔會再有人請
跟住返香港又中國安法
我係佢 人在異鄉 應該會跳樓

俾人照肺就一定啦
不過我估唔到咁撚癲e-mail去人哋上司到

依家先知有木耳呢單嘢，雖然都唔知乜事

照咩肺 炒左啦
係日本都唔會再搵到工

有條友係日本返工
間唔中分享下1000 yen Lunch

之後話有個女前輩（仙貝）嗒佢糖
再之後，佢有時又八婆上身屌啲old seafood

前幾日佢想騷CV，點知連地址都自爆埋就P左K

老土都講句
經一事長一智
自己攞嚟

睇死send email玩死人個堆 現實一定好撚得閒既垃圾黎
藍絲又唔見起底 真係唔知咩心態

邊度話炒左？

聽講係手足？咁都好搞大，
你話殺人、強姦犯就話搞鳩佢

手足都唔係做乜都得

啲撚樣真係好撚癲 咁樣攪9人 連登真係愈黎愈多呢啲癲狗

家下連燈無哂以前舊燈個套「義氣仔女」
總之你上位就搞撚死你先

唔係停職咋咩

原本打算追post,睇咗一陣已經未睇，乜人會咁得閒

唔使追，基本上就係佢樹大招瘋
完！

好似會員唔見咗

連仔算係咁，應該幫佢del左啦

自己On9怪得邊個
在情你可以可憐佢
在理佢係自己抵撚死
如果單嘢係日本人發現同Send Email
依家屌人Send Email個班咪又係食緊花生話人影衰香港

其實唔係可憐佢，個問題係send email果班係好撚喪心病狂，佢地唔係話正義撚上身覺得條友爆人相係唔啱，佢地係純粹覺得條友紅我想玩9佢，但係玩撚到要人冇左份工，都唔知會唔會有撚樣報埋國安

真係有send email?我以為講下笑

利申:冇追po

本身雞樂果班都未必send
但依家班路人睇唔過眼就一定有send
人地公司覆埋

實有Cd Rom Send
你有一個人Send已經出事啦
你估香港啲公司咩

報國安仲咩

Transfemarket Rumours

Jones > West Brom
Rojo > Newcastle / Sheffield Utd
B. Williams > Southampton

我睇左幾日
完全對連登仔失望
以後真係乜鳩野都唔會再係到share
搞鳩自己人
講真爆左地址已經好大鑊, 果邊咁多小粉紅

其實木耳衰乜咁比人咁搞

衰自己upload cv 上黎
又衰追擊個地鐵肥毒

邊度講

快

佢成日着香港獨立衫週街行吖嘛
有睇過幾個Post

我無追足全程
不過肥仔影人先
自己自爆都係咎由自取
木耳真係唔知錯乜

木耳個啲？

yes

件Pellistri都幾垃圾下

佢之前有個post直播自己大阪行去奈良，都係着香港獨立tee

木耳本身出po講野都好招搖 印象中睇過幾篇 話女前輩對佢好好 成日送生果蔬菜比佢 但淨係送比佢
又話公司出bonus少 要send屌公司 打哂日文email
但講真我未見過日本人會咁sendd內容仲要幾串

好似仲有幾篇 咩男前輩對佢唔好又放人張相出黎
最重要係話想轉工然後放cv出黎 結果比人解碼

我淨係記得成日話個上司好孤寒，好貪小便宜

咪話咩招唔招搖啦
想搞就搞咁解姐
邊個打工仔遇到閪上司唔屌？
邊個打工人覺得工作量人工不符唔屌？

你未見過日本人會咁send 因為佢都真係唔係日本土生土長呀嘛

自爆cv = 柒 無咩好評價

車，share 唔開心野都叫求安慰，
日撚日上來講自己好多女好有錢過得好爽果d 都係想攞優越感姐，
明知連登多反社會矮柒毒，
仲要上來曬命果d 叫自殺...
搞佢果d 係痴線佬，
但佢唔係唔好彩，
係擺明揀錯左地方玩。

D語氣招搖 所以咪一早有人想搞9佢 點知佢自爆咪出事囉

屌上司有咩問題 但你po埋相 咪易比人入

屌 個mail就算你唔係日本人 你去得日本做都知個邊文化啦咪玩

以前高登最多咪瘋狂打電話/dm email佢本人 send去國安真係cls

同意...唔係話send email整死佢果個岩哂，而係佢自己又要囂又囂保護好自己，攪成咁既下場佢都有責任，我同情佢既，但唔會覺得佢係受害者

所以咪話
在情可以同情佢
在理佢抵撚死

根本唔使扯埋乜撚嘢手足, 乜撚嘢兒登反社會嚟講

食過
好高汁

黎報到先

依間好食
條女食過

遲咁多就收皮啦

同埋最撚憎人一出事就用 "手足" 做擋箭牌
收皮啦屌你老母

1點30偽毒開始上水

偽毒List:
1. 綠帽奇俠
2. 更科瑠夏(試用期)

David Alaba to Manchester United is ‘not close at all’. #MUFC [@fraporzio95]

幾時有得去曼市睇波

正垃圾

同我食

邊位

一年前睇boxing day拆紐

上次入場係睇曼市打比
好掛住

alaba點會肯嚟我曼

串到

咁就一年，今年人生空白了

同我打機唔開心？

夜晚已經出過聲

又屈

今年屠李滿門

仲未去過 上次陪人睇咗妓 去埋轟stadium tour

咪25

兩年前睇so sir 第一場home game vs Huddersfield

正

岩岩煲完今際
準備睇sweet home

留名

我#98都出過聲架

聖誕快樂

屌完女咪出聲囉

今季聯賽已經有12個人入過波，僅次軌 (13) 排第二
鏝猁都係得10個

之後仲有大半季，希望telles、fred、mata，甚至matic 同shaw 都可以開齋

樓上個三個偽毒狗

我真毒 thx

推到ddg入波

推到Lin入最後一球

靜撚到

入埋呢球水9人哋接貨就fit晒

點牙 點球佬

屌你老母
曼狗死撚哂？

唔洗訓咩-.-

平安夜訓乜能野
唔駛扑野？

哪有女
你老母

原來ching都係曼

後備第一神閘畢拿

正正經經叫隻雞啦

轉頭要返工

畢拿地底泥垃圾左閘

有冇mctom消息 對李城希望出到

木耳個po玩撚到報國安

蘋果食撚屎

cls

睇晒

自爆過既手足死了

啱啱睇官方youtube馬仔條75個入球
頭兩三年啲盤扭，控球同埋門都勁好多

冇跟喎 咩事

有冇爛尾

性格決定命運
場上馬仔懶撚到閪咁，平時操練都唔會好得去邊，又一浪費左天賦既球員

Debut對利個球已經j死人

訓醒 又見支那仔係咁開post

故事都未完
睇完八集先入戲肉

以前啲靈活性依家冇哂，唔知係因為懶/傷/練大隻左定點

見唒底

已經冇講史高斯，你重想點

上連登勿認真
上黎講下波打下機就算啦

又出飛機post

唔係入嚟吠就得啦

早晨

真 一講真嘢貼相就收唔到科

係波台班假膠玩起先？

狙擊木耳巴嗰班人走去國安舉報 冇撚野嘛？

偽毒躝啦

嘩 屌玩到咁樣

焦土派曼迷必聽！
保持清醒！隊波仲有大把野執！

佢好似連cv都貼埋，當公海係fb定ig

自己唔小心無得怨人
連登龍蛇混雜

你仲覺得岀面波台 係假膠？
佢哋直頭成版都五毛黎 假膠都唔會報國安啦

當連登係fb真係on9

報國安個個係波台狗黎咩？

個堆真係五毛/熱狗 block撚極都有

嗰個時事台

佢份cv原本就油黑左d位既
班仆街破解咗佢 跟住報狗 報國安

好難講 有班真係純粹attention whore 日日一堆假膠post以為自己好風趣

求其一個人睇佢唔順就係咁先，仲要係日本做野
上到黎屌下廢lin（可惜冇得出場）
9up下咪算

油黑咗當加密
用幾隻唔同App油黑再cap screen再幾隻唔同app油黑就有可能破唔到
最好就係crop走再cap screen
最好係物理上油黑 即係print出嚟油 然後再影相再用app油多次再cap screen再油先叫穩陣
咁嘅資訊保安都唔識唔好學人po敏感文件

我理解唔到點解佢要放CV上嚟

佢話想轉工
跟住就掉咗個cc上嚟

威囉

吓

太易信人

好撚慘但真係衰在想曬咁款

有咩地方值得曬

係日本生活同工作都唔係人人得姐

好似係阿狗
中間個字係拿卡

係撚

咁煩，直情唔好post上黎啦

笑死

佢只係貪得意
慘到仆晒街

真係太天真
遇著埋個肥毒想報仇

岀面開post有個叫馬迪爾大碌鳩

正視聽 報國安嗰個cc toy人嚟

波台狗開Post都信？
拉

真係圖入面嗰條友報國安

無街出好撚悶

逆Sir幾時同Linus道歉？

On9

你追擊到人地冇咗份工

毒果
猁狗深夜贏波就即刻彈noti
都唔知佢哋個主編係咪猁狗嚟

咁又太誇
拎個sticker遮一遮再cap screen已經睇唔到啦

痴線，咁撚串唔使還？我唔開心咗三日冇告佢賠償我精神損失算係咁

唉，連登同舊登真係兩個世界

吓 依家舊登變咗香討喎

今晚幾點點人數

不反了

我而家冇isp都可以申請acc

咪又係靠Bruno 都冇form

連登風火輪

A發生左,
有班人洗版不斷攻擊A
又有班人洗版叫人唔好推埋啲無謂野,
之後又有班玩邏輯遊戲問人點解攻擊B,C得, 攻擊A唔得?
之後就你就佢「盲反」佢就你「盲撐」論
然後又洗版扮反思: 「究竟A 事件係咪證明左場運動已經乜乜乜」「究竟A事件係咪證明香港唔配有民主?」

1,2個人既事討論幾日,
隔幾日又有B/C/D/E/F/G事件無限loop, 每日都打稻草人

連登風火輪

A發生左,
有班人洗版不斷攻擊A
又有班人洗版叫人唔好推埋啲無謂野,
之後又有班玩邏輯遊戲問人點解攻擊B,C得, 攻擊A唔得?
之後就你話佢「盲反」佢話你「盲撐」論
然後又洗版扮反思: 「究竟A 事件係咪證明左場運動已經乜乜乜」「究竟A事件係咪證明香港唔配有民主?」

1,2個人既事討論幾日,
隔幾日又有B/C/D/E/F/G事件無限loop, 每日都打稻草人

你試吓

達蛇去咗邊
佢勝率有冇40%

CUP
達蛇 2
高普 1
哥蛇 1
蘇狗 0
撚狗 0

原來達蛇先係贏家

支持永續達蛇

笑死
係咁上下啦

我唔信咁都解到

解左

秒撚左

唔知聽晚洗唔洗開即討

一隻5毛用8個ac帶風向我都見過，夾埋佢d同事要搞一單野出黎有幾難，唔搞就食營多，搞完就有錢食吉野家

班偽毒應該屌緊女上嚟覆一兩句

在情咪覺得佢好慘, 同情佢
在理咪覺得佢做錯, 抵撚死

扑性day

嗰班人，有邊個真係响波台出現過
又入波台數

好多偽毒

點做到架

同B仔提卡叔射箭一樣咁正

On9原來你尋晚po咗啲咁嘅嘢

係咪要點名

I’m here

唔記得射箭 要人提

睇番以前啲失波 b都幾黑氣石

Dllm

Jesse Lingard真心告白 但妳只想聽聽笑話

點解可以咁7

隔夜飯都嘔埋

啱哂, 咪食返當Dinner

推

波台PR狗推乜撚

逆Sir玻璃心到

正式點人數

今日紅日 pr公司無開

憤世嫉俗嘅人型社會炸彈

流會啦 今日撚有人咩

正評左

屌你老母

28歲點解可以老成咁

但逆Sir手Joke嚟
不割蓆

唔好屌佢啦
佢重度弱智

依5條女是但一個都打撚死你啦

你都係俾我屌咋

Say goodbye

我屌埋你老母添

完全冇人

好人好姐今日點會冇節目

Lm

鄰居兩個中武肺

幾靚女 咩名

點人數

Manchester City FC can confirm that Gabriel Jesus, Kyle Walker, and two members of staff have tested positive for COVID-19.

聖誕快車期中兩件 真係天滅哥迪奧拿

根聞聯賽盃對我地之前一日可以投入返訓練

So sir風火輪都係可以輸俾你睇

大軍

對李城 開始連輸啦

因為Jesse Lingard 真心笑話

搵唔到

擺明搵原圖

早場閪波

仇議員可唔可以同我做一次愛

Kyle Walker and Gabriel Jesus have tested positive for Covid-19.They will now self-isolate for ten days, and might be a doubt for the Carabao Cup semi-final at Old Trafford in 12 days.

[MEN]
#MUFC

好想俾佢含

唔可以

拎個花樽當飛機杯咪一樣

咁我強行同佢性交

我要真曼凱晴

睇到我勃撚咗！我扯哂旗！ 扯到硬哂！ 想同佢發生關係！瘋狂奶Lin 瘋狂奶閪！ 盡情交配！ 盡情做愛！ 日屌夜屌！ 不停抽插！ 屌到啪啪巨響中出內射！ 射好射滿！ 一定要受精！ 一定要懷孕！ 母親節快樂！

好想屌 好想屌 好想屌 好想屌好想屌 好想屌 好想屌 好想屌好想屌 好想屌 好想屌 好想屌好想屌 好想屌 好想屌 好想屌好想屌 好想屌 好想屌 好想屌好想屌 好想屌 好想屌 好想屌好想屌 好想屌 好想屌 好想屌好想屌 好想屌 好想屌 好想屌好想屌 好想屌 好想屌 好想屌好想屌 好想屌 好想屌 好想屌好想屌 好想屌 好想屌 好想屌好想屌 好想屌 好想屌 好想屌好想屌 好想屌 好想屌 好想屌好想屌 好想屌 好想屌 好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

出面木耳單野搞到咁 突然覺得曼區好warm

拜利

阿古路出返未

P仔都係狐忍撚

B

拜利真係痴線

卡叔個樣 紅都面哂咁

神同步

Mctom聽日出唔出到

拜利既意思 射箭呀 你唔係要射箭架咩

條友個下484 ko 咗李察利臣係致勝關鍵

Zlatan

Manchester United will accept $5m to let Marcos Rojo leave, and Boca Juniors are leading the chase to sign him. #MUFC [El Intrasigente via MEN]

5m 咁少

最後都要平放點解唔一早俾人走呢

迷So開心埋今晚

伊巴霸氣

毒撚如你

聽日華dee 帽子戲法
Merry Christmas

報數

點解你咁聰明

嘩咁多偽毒冇上水

糖狗幾時幫你老母執骨呀

點名啦

30m比愛記又唔放

木狗財妓ibanker

你要屌我老母吖嘛
啲骨留俾你屌啦

講到自己唔係咁

要講幾多次30M係報紙吹出嚟

到底波台d人係純反時事台定真藍屍黎

到底cctai d人係純反波台定真On9嚟

30m我屌你咩 落河30m
Lin咪50m

Cctoy係on9
不過已經分唔清波台係真膠定假膠
同以前果班好唔同

有時唔講以為呢度係香討

你好似啱啱先上水喎

不過咁講，果3條友唔係無啦啦受罪
3條友都係做過衰野先俾人搞
係估唔到無人爆肥毒料，佢d fd都幾有義氣
只不過cctoy報國安真係玩大左

未必係吹，可能睇錯，30m其實係木狗叫價

希望過多一粒鐘有人祝我生日快樂

都話明肥毒
有無朋友都成問題

我分唔清楚佢係區議員定model

依到冇人呀
聽朝再講啦

準備轉行做Model嘅區議員

是撚但啦
區議員都就快俾人取締

中共九成釋法DQ，起碼有後著

講真 區議員不論黃藍都係冇撚用

會然Luke shaw失蹤咗兩日

皮床做電子雞

收到wind 佢死左

馬上風

女人肯開Patreon唔會搵唔到食
你睇吓中大Email都大把人課

琴日咪上過

靚仔咗

假身黎

kai仔個樣gay gay 地

噏乜鳩呀

叫得shaw既都食緊女

睇唔明呀？

Nemanja Woahhh

維隊長

15年前嘅聖誕節加盟

尋晚先同我做完

According to The Daily Mail, Chelsea are planning about a last minute bid to hijack #mufc's deal with Moises Caicedo.

同d老散買股票一樣
隻股開始跌30m唔放 覺得仲有機會踢返起
繼續跌到15m都係唔放 外借搏佢操返起
結果又再跌到5m 今次終於知道要止蝕肯放了

獌區手腳啲妄想症真係嚴重

佢去左之後 無一個中堅靠得住

1112歐聯對巴素利

你食多啲藥啦

係咪木耳嗰單？
報國安真係痴線，好地地又send email 俾公司又報國安
不過木耳真係講得太多自己野

點建木耳會有咁多fans

你直情要加重藥量

日本生活 做野 加上連登多數崇日
坦白講 香港人去到都算幾叻仔

最後無啦啦演變成cctoy大戰波台
無睇木耳開果d post
又係成日偷拍女同事放上連登？

你keep住食啦 又出現幻覺啦

There have been no negotiations between Pini Zahavi and Manchester United or Manchester City regarding David Alaba yet, but the agent will be open to it in January. #MUFC [@cfbayern]

佢未做區議員之前係model

咩叫生日？

咁就過咗聖誕

因為人地樣唔柒又係手足

敏敏巴生日快樂

HBD

肥毒俾人當做condom

同耶穌差唔多時間生日
生日快樂

生日快樂

生快 唔好再燈我曼啦

未訓

hi

好耐冇見

呢排返通宵 得呢d 時間先上嚟

Boxing Day 生日係咩feel

呢個藉口勁勉強

係銀行RM(train緊)

咩叫足球生日快樂

講真又唔信

唔續lingard/賣得出 就係聖誕最好既禮物

拜利做朋友一流

唔係做文員一流咩

公司入面通常冇咩做個啲人 都會落力搞笑

拜利好有肥安影子

曼城加比爾捷西斯及基爾獲加確診新冠病毒

英超球會曼城證實，前鋒加比爾捷西斯及後衛基爾獲加，確診感染新型冠狀病毒，將缺陣未來三場英超聯賽，包括對紐卡素、愛華頓及車路士的賽事。曼城發表聲明，指兩位球員連同兩名球會職員確診，正遵守政府和英超賽會的隔離指引。預料兩位球員最快在下月9日對曼聯的聯賽盃四強中復出。

2020-12-26 02:53:12

益晒轟狗

無耶穌仲好

對上一個當連登係social media咁用嗰個關羽雲長都收咗皮九世，都仲有人唔知死咁樣用連登都無辦法架喎

y not 冠？

咩叫生日？ 敏敏話你知咩叫生日

依家仲上緊既手足先係清泉

之前佢同伊巴打黎打去係咁玩

你手足口病

你幫手足口交

係金洲勇士個nba圍爐post見到佢

我愛最區

ho ho ho送場唔閪既夜波比你

你唔講都唔記得佢
成日post個仔出黎

我都唔記得左佢
Google 返佢個名先醒起

仲有FF老婆係靚女

唔撚係啩

係咪有人生日，生日快樂
Boxing day長扑長有

我記得佢老婆成個陳淨心咁

生日快樂 祝曼聯今日贏波

比人扑

我記得佢成日帶個仔食老麥
同埋成日post夜晚食咩

曼聯在拆禮物日作客李城這場大戰前氣勢如虹，過去7輪聯賽贏了當中6場，上周於主場以6:2大破列斯聯後，更升上積分榜第3位，少賽一場的情況下落後榜首利物浦5分，這是自傳奇領隊費格蘭在13年退休之後，紅魔在聖誕日落後榜首距離最少的一季。自領隊蘇斯克查上任後，至今同期成績僅次得高普及哥迪奧拿兩大名帥更好，儘管蘇B經歷多次盛傳將被炒的難關，仍能在曼聯站住陣腳，不無道理。

唔反了

我哋呢啲第一日開台就存在嘅老屎忽

各位手足 我係坐時光機係聽日返嚟 今晚曼聯英超作客連勝金身會比李城破

收到風
今晚係馬狗同後備入替既卡狗各入兩粒
龜隊派膠報恩
1：4完場

今晚就風火輪

我今晚睇到嘅係曼區手足屌到馬狗痴線喎

一到聖誕個po就推得好撚慢

今晚又要睇波又要睇全民

風火輪要上到頂再跌先夠甘

上場都係咁屌
入球都係抵屌 冇衝突

啱㗎喇 隊波係時候俾人一下打沉

二哥日日喺湖人區留言好活躍

皇者曼聯近年嘅套路不外乎每季都有一段，靠狗屎運加4424、VAR，連贏或者不敗十場八場，跟住獌迷同Media就好似拍咗春藥咁樣，打J打到上月球，然後你會不停聽到狗吠聲喺網上世界汪汪汪，吹到自己好似贏左冠軍。

記唔記得上年歐聯反勝巴黎，各大討論區群狗亂舞，仲有一大堆狗入嚟踩場，結果由嗰刻開始，皇者曼聯一場不勝直至季尾。唔講真係以為佢哋贏咗歐聯，屌那星原來係利物浦贏😂🤷🏻‍♂️

以上嘅劇本重複又重複。佢哋完全唔會反省。復賽呢幾場咪又係迴光返照😂

今晚又輸波

通宵屌女

今晚到風火輪還債 唔睇了

今晚睇波先係真曼

又隔左咁耐

今晚輸返456先啦

Manchester United unlike Italian clubs think 6-7 million for Moises Caicedo is a bargain,the operation is in the final stretch.

[@AlfredoPedulla]
#MUFC

我先

多謝咁多位

成班梗係又想先借後買

男人老狗唔係唔睇波呀嘛

JONES 搵朗隊

雙開

全民造馬都好睇

陳韋旋個啲好柒

牙cloud 巧正

兩樣都睇
票投CY

睇雲睇Ben

好多想扮泡菜變咗扮亞視

Cy有種特別嘅吸引力
成日比kp 拎去跳舞搞到佢on99咁

但好多人like 佢 完全唔覺佢唱歌好聽，把聲又無咩特別

今晚點可以無上年幫我哋奠定勝局嘅Lin

阿冰今晚送禮

一般貨色

今晚無得睇波

刻在我心底的名字 忘記了疲倦的魯尼

我曼今晚大難臨頭
比波波池加冕

幾多人比佢咁樣freeride累死咗

波波池燈唔到曼

真，低階版松岡茉優

阿冰差唔多係時候自爆

今晚麥湯出唔出到

估sob今晚都係出保守陣

上兩場列狗愛狗都打迫搶, so9 會唔會迫上癮

不嬲佢都係逼搶+反擊
今場咪又係麥湯+Fred搶中場
前面福般馬鐵膽 vdb上場差應該後備 睇吓用妹定DJ定綠木

麥湯如果出唔到 會唔會出妹巴

打對攻
但李城就想你攻 前面打反擊 成功機會太高 華dee sm
搵B收佢皮先

Fred+妹都無乜問題嘅

投咗雲姨

對李地是咪要玩番控球在腳會好d?

李城

神不守舍覺得佢好hea 但又無foul到
原來係唔啱佢嘅環節

solo唱歌勁到
kp肯搏一次留佢嘅決定正確

大軍黎

前面應該 馬福般綠

我曼點控到球 俾人逼兩下就甩

曼玩控球=閪波

以為你講av果個松岡

瘦底白滑大波

卜對李城迫搶應該輸死

你係咪講緊av果個松岡
兩個人黎

岩岩上youtube見到摩狗半場講點打我曼
熱狗做乜9成日公開哂d 戰術，內部討論既片?
其實對球員好唔尊重
上次內部訓示阿里咁樣公開法真係好仆街

吹晒風今場曼win 硬
仲要早場有得睇 多數又柒

<<All or Nothing>> 呀？
收左錢俾Amazon 拍

其實摩佬都好generous
不過阿里q晒手好似好唔gur 咁

松岡嘅1%都無

俾我都唔gur啦
公開話俾全世界人知自己唔掂

仲有法國龍同兒子半場開拖嗰次分分鐘都係夾定 有冇咁啱

仲有依條
後段嘈左幾句
明白球員係佢做領隊之下有幾大壓力
唔知點解覺得佢講每句野都唔岩聽

今晚boxing day我曼送禮

生日贏波啦唔該廢西曼

小偷家族戈個喎

想問吓凱晴BB佢個曼聯口罩喺邊度買

同埋佢可唔可以着一次曼聯波衫影下相😂
出街成日見到女仔着利狗，兒子
都冇見過女仔着我曼波衫

官網

波波池曼聯近9次交手 勝率88%勝
登撚到

咁戴兩個同戴一個 用意何在

隔離個女仔

我曼嗰個口罩得個型字，唔係外科手術口罩
如果淨係帶我曼嗰個口罩出街
身邊有人中武肺你就死撚緊

普通布口罩一個

除咗型之外，唯一功能就係防口罩令

睇黎今日要比伊雲斯制裁
然後下年回購佢番黎

要加濾芯

痴線 香港top1女生

Netflix drive to survive 咁

ching sick ball

生日快樂 祝你愛隊曼聯贏波

ice no ball wo ching

如果今晚撚伯贏埋，入面剩係得蘇蛇送三分救達蛇

So蛇有form

想問下知唔知波衫甩字大概幾錢？

Happy Birthday

上次送咗張紅牌 今場還債

松岡茉優冇乜波 小偷果陣夾硬zip出黎
你睇佢啲硬照同節目就知

Cristiano Ronaldo has been voted as the best transfer in Premier League history by @SkySports' Transfer Show panel 🇵🇹

Full list:

1. Ronaldo
2. Henry
3. Cantona
4. Lampard
5. Roy Keane
6. Drogba
7. Sol Campbell
8. Rooney
9. Kompany
10. Shearer
11. Salah
12. Kanté
13. Bergkamp
14. Van Dijk
15. Zola
16. David Silva
17. Vieira
18. Hazard
19. Agüero
20. Čech

Overview of Moises Caicedo (From an Ecuadorian who has watched him for a while)

Hey all, it seems like the diamond of Ecuador is joining the Red Devils so I thought I’d give an overview of him, being that I’m a fan of the club he’s currently at and have watched him for a while.

Caicedo’s original position is lone DM, this is what he has played since his academy days. Independiente Del Valle (his current club) always plays a 4-3-3 and he was the Sergio Busquets of the team.

Starting in March, he moved from the u20s to the senior team at our club. Here, he’s played as box to box in most games (which is why you see him pushing up a lot in his highlight vids). He has also played in his original lone DM position, and he has even played CB a few games. He’s shined in all these positions.

Needless to say he is extremely versatile. He has great long passes,great tackling, a good shot from long distance. If United want him to sit back in the midfield while Pogba and Fernandes go up, he will do that. If Pogba leaves and United want him to replace him and go forward, he will shine. If all of United's Cbs catch covid (God forbid) and they need a CB, he will step up. However, what makes him great is his decision making, vision and composure. His game is based around football iq, not physics stats. This is why I believe he will adapt anywhere he goes and is something you can’t really see in a highlight video. He is a conductor leading his orchestra.

Now in regards to what role he will have at United: In my opinion, it doesn’t make sense to put him in the U23 squad. Caicedo won everything at the u20 level (league title, Copa Libertadores), he is now a full international for the Ecuador national team that has dominated World Cup qualifying so far. And Moises Caicedo is among the most important players in the squad. In 4 games, he has 1 goal and 3 assists against the likes of Uruguay and Colombia whom he stole the show against. This is the Uruguay who has Betancur and Valverde in the midfield, and a Colombia with James Rodriguez and Cuadrado. He DEBUTED for the national team against a Messi lead Argentina (AT ARGENTINA) and shined in the second half. The kid is ready for prime time. This is not Pellistri who has only played in his local league, or Diallo who has 40 minutes of Senior football (both are still talented players, but Moises is more developed).

I think he should play all cup/ Europa league games and should definitely be getting PL minutes.

Hopefully that answers some questions that people have on Caicedo. I’m happy that he’s going to United, though not too happy about the price tag haha. I thought we’d get double that amount to be honest. If you guys have any questions, ask away !

睇佢ig雖然好密實 但好似有啲料喎

B仔今晚有冇得出

時間就像乳溝啊師兄

其他人得個講字

膚淺人？

要睇下牙冰個背背好返啲未

無錯, 蘇蛇先係真手足

牙冰好番我諗都應該係踢352

屌一直以為佢有波 又俾女呃

同大軍一樣冇波

想知 會然：返六日唔撚2 是咪曼狗黎

狗竇唔多見到

唔係阿狗嚟嘅咩 以前有個差唔多名阿狗

係阿狗

av個松岡白滑大波

咁冇野了 阿狗果然多賤種弱智

對私家雞李城都352😂
最多咪442

咩事

真 今年除咗季初之外 對強隊都係打四後

卡雲尼正選可以嗎

Safe to assume Luke Shaw is back in the Manchester United lineup, given pre-match media duties. Van de Beek, Matic and Rashford seem to be out admiring the pitch. #MUFC [@samuelluckhurst]

352唔用啦

條撚樣5毛黎
係阿狗狗竇有人屌鳩過佢

達叔無啦啦冇哂影
唔通要隔離

醒 睇呢啲好爽
見到華迪陰陰濕濕咁想撞 一於拉埋佢落地
不過佢咁玻璃搞呢啲 怕佢自己傷”拿石頭砸自己的腳”

以前牙朗+朗隊, 依家柒福+閪馬

no AWB, T仔右閘

Lingard

Bw 文西 無得踢

佢上場打右閘唔撚掂出文沙好過

冇awb williams 文沙
姐係又用Tuanzebe替工右閘
Btw有lingard

我要睇lingard

Diu
傻福 —卡—馬
———-般——-普
馬
關 —-龜—-Lin——awb

麥湯係咪100%出到？
右閘無awb 大檸樂

Awb咪一樣鳩

awb咩事

冇馬達 定睇錯

有冇冇咁delay嘅Link

Bailly rb

係紅牛嗰場特別柒啫

三中堅

估唔到呢場3後防

冰定B打右

又冇lingard

似冰狗右閘

白lin吓話

咩陣黎 戰術大師又有新野玩

怪陣出擊

352?

有後備仲想點

似James打翼衛

冰右閘下話

Win win win

#LCFC team to play #MUFC: Schmeichel, Justin, Fofana, Evans, Castagne, Ndidi, Tielemans, Albrighton, Maddison, Barnes, Vardy

白lin客串右閘

352 James 打翼衛吓話

冇係正常

點只個場

唔通是咁

福 馬
般
梳 費 麥 占
B 龜 冰
DDG

如果係就含得撚啦
3中堅碌柒咁

一野傷鳩哂BW 文西？
定一陣三中堅 James RWB

Lingard幾時死

呢場風火輪 預碌柒

9後備最大得益者

3412?

福 馬災
般
梳 費特 麥湯 占
麥龜 拜 冰

冇右閘？

官網擺位4231 冰狗RB

戰術大師

bw準備借走

James RWB 係咪爺爺以前用100分打RWB果招

屌你老母 又扮戰術大師

唔係打強隊先出3中堅嘅咩

如果真係james打翼衛 仲唔係戰術大師

sob又運籌帷幄

睇黎唔信文沙bw
寧願搵中堅客串

awb係邊

上一次白lin右閘係歐聯作客巴塞

會唔會啊我想睇喎 應該幾有娛樂性

Mata

覺得係占士打wingback

Lin後備救世

mata awb似中左招

人哋第二

球王福踢吓側邊算鳩數啦 咪成日又鳩搓入中間

阿森納球迷係咁上下啦 大陸個班阿森納迷可能食埋狗肉

唔見人又冇話傷就最得人驚

靠福馬 死撚得

又三中堅踢閪波

以前成日FF lin打RWB
估唔到占會快佢一步

James RWB

奇招取勝！

MUTV 真係出352喎

咩陣嚟

馬災上場上力 今場生性

所以出3中堅好正路

右路放題

謝天謝地 麥湯咁快出得返

講中咗

難d

如果一開波就失波 直接推James 上去
戰術大師

Awb應該傷緊 達叔就唔知

awb馬達有咩事

james咁快就要行華西條路

留名兩個lin迷留言話冇mata

好似岩佢多啲 試埋都唔得就真係要借下出去

有Shaw telles點會三中堅

532 4231 靈活變陣
so9又贏

陣間係冰打右閘

邊有telles

vip睇波位

官方app係4231
白連右閘

釋放牙冰進攻威力！大炒人渣領隊五比零！

對上嗰次三後衛應該就係打RB萊比錫出事嗰次
係咁輸兩邊尾柱 三後衛溝通問題
冇咩信心

支持阿妓...今晚繼續輸

官方排陣係352喎

咁死得啦 跟你出個咁嘅陣

希望9A今晚又報恩

擾敵

又要睇b 又想出牙冰係邊352簡既姐

舒米高二世報恩

最緊要有伊雲斯

當然官方app都有機會錯之前都試過

Bailly 30分鐘傷出

羅渣士表示 你玩咩

呢個真

角球俾伊雲斯入一球先啦

希望伊雲斯報恩

mutv 同apps兩班人整

下個po頭戰術大師

辣低對面一件先

你睇清楚啲

沙卡傷左？

沙卡

重點對象 華dee

保前4保就業

Dllm我睇緊d咩 右閘放題？

Awb傷？

話時話Williams 去左邊

u23左邊

見到james就唔開胃了

開波應該推James上去
靠James盲跑補下位

係囉我幾鍾意佢

弱化版華西掛住華西落底硬ban

對列狗有話佢病左

今場唔掂 名正言順送去列斯

十二點半先開波

唔係1:30咩

諗住佢可以去埋一隊右邊

睇完曼睇試當真live再睇軌妓

James翼衛正

仆街我fifa大概都係呢個陣，都係占士打rwb

出道第一場正選已經係rwb啦佢，上半場就拉傷嘛

好似對史雲斯

3412?

Sob上星期對住你啟發咗佢

果場佢係好搏命既，所以見佢拉傷都好同情

之後傷左大半季

對面中前場full team
睇黎作客連勝要斷了

究竟邊個陣至真

我打領隊生涯咋喎

我個人係幾期待福+馬雙箭頭，但冇兩翼掩護真係唔知佢地得唔得，佢地兩條友默契好但係上腳太多

不過如果蘇真係俾我啟發到，試下好似我咁，福皮雙箭頭

James 今晚可以盡情走上走落

全民造星決賽撞我曼

可以盡情跑

蘇蛇係咪想攞走撚伯個戰術大師頭銜

vardy一個都456

牙cloud

對leeds之前聯賽真係坐足成季

有預感會入波

個客勝回到

白連上季都好似打過2場右閘 似4231多d

摩狗嗰陣都打過
我都覺我似4231

仲記得當年費格遜排721陣 贏阿狗2-0

迷雲黨集合

今場和波啦

又諗起佢2016歐國盃個光頭look打右閘

Kimman

會唔會B仔踢右閘

Gay?

貪佢左腳？

拜利5分鐘應該可以換返出場

Up mud 9?

小妹係絲

當年睇到陣容真係hang機 諗緊係咪電視台出錯咋

超級鳩陣
實為4411

James 會唔會打wing back
照用352

比李城入波先就轉台睇造星

曼區已死 就開波都推唔起個po

一個二個掛住屌女

出個咁嘅陣已經無眼睇

深夜仲多人過早場

好快可以

支持我曼

男神係咪到有野問

一樣撐kimman

不過應該會輸

手足返緊倉仲未收工

緊係丁牙雲啦，又靚樣靚聲又有波

雖然冠軍肯定係陳x旋

推唔到1001

我投左689

贏波上第2

豬硬

世紀大垃圾契仔，訓係到入到十強

100%豬

Solskjaer told MUTV, as per @ManUtd: “I can tell you now Eric is playing centre-back. He did really well against Everton so there’s no point putting him in a different position

有冇人會睇番上次餅爺個台

你的眼神和我的煙圈~~

又黎上半場排尻陣？

今埸洗唔洗save 狗餅

最差跌落第8

認真 James防守efficacy > 進攻

垃圾689 freeride幾round彭狗保送
就算20強表演好勁都好令人反感

岩岩開個台睇又講餅爺

有now梗係睇now啦

今晚CY勝 曼又勝

屌你老母
就開波都無人
曼區已死

快d推埋去

Kimman勝

李斯特城和我的MU

睇緊now
好奇開左睇聽聽
一開又講餅爺

推埋去

夜xxxxx
海狗xxxxx
糖狗xxxxx

雙修 一邊viu一邊NowE

伊雲斯義犬報恩

更xxx

Now講波真係戇鳩1-4-2-3-1都up得出

Push

1001

bot狗

有無link

一到1001又uu現

又搶1001

扑性day梗係留喺屋企

今晚要豬了

最區已死

No la

樓主po霸